[
    {
        "id": 779,
        "question": "Üstünlük, kazanım, yarar",
        "letter": "A",
        "answer": "Avantaj"
    },
    {
        "id": 1799,
        "question": "YÖRESEL AĞIZLARDA “KAZ VE ÖRDEK YAVRULARI” İÇİN KULLANILAN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "B",
        "answer": "Badi"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 791,
        "question": "Kim olduğunu hatırlamak, tanımak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, Çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1829,
        "question": "\"DOĞRU\", \"BİÇİMLİ\", \"MUNTAZAM\" ANLAMINA GELEN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzgün, Düzenli"
    },
    {
        "id": 561,
        "question": "Resim için çizimlerle yapılan ön çalışma, taslak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskiz"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 586,
        "question": "Tek seferde söylenen ses birliği",
        "letter": "H",
        "answer": "Hece, Heceleme, Hecelemek"
    },
    {
        "id": 602,
        "question": "Bir şeyin olabilmesi durumu, olabilirlik, olasılık",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtimal"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 616,
        "question": "Şişkinlik yaptığıyla bilinen süt şekeri",
        "letter": "L",
        "answer": "Laktoz"
    },
    {
        "id": 1930,
        "question": "BİR İYİLİĞE KARŞI KENDİNİ BORÇLU SAYMA, ŞÜKRAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnet, Minnettarlık"
    },
    {
        "id": 1224,
        "question": "Çaresi, çözümü olmayan, çaresiz olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Naçar, naçarlık, nafile"
    },
    {
        "id": 1114,
        "question": "Yön bildirimi olarak \"Sözü edilen yerde, bulunduğu yerde\"",
        "letter": "O",
        "answer": "Orada, orda"
    },
    {
        "id": 1537,
        "question": "En, boy, hacim, süre gibi nicelikleri kendi cinslerinden seçilmiş bir birimle karşılaştırıp kaç birim geldiklerini belirtmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçmek, ölçme, ölçüm"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 33,
        "question": "Yüksek basınçtan, alçak basınca doğru olan hava akımları",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüzgar"
    },
    {
        "id": 1047,
        "question": "Vücutta kalbin bulunduğu tarafta olan, sağ karşıtı",
        "letter": "S",
        "answer": "sol"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 1061,
        "question": "Birçok spor oyununda kullanılan, türlü büyüklükte, genellikle kauçuktan yapılmış yuvarlak nesne",
        "letter": "T",
        "answer": "top"
    },
    {
        "id": 723,
        "question": "Uyuşma, mutabakat, konsensüs",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzlaşı, uzlaşma, uzlaşmak"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 1867,
        "question": "Tramvay Sürücüsü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatman"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 841,
        "question": "Kimse, kişi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zat"
    }
]